復4根本bug到仆街

滅霸啪完手指唔識用時間石睇下未來地球班友會點做? 拎住6粒石清左地球再退隱咪得

善心打破零回覆

利申，好明顯係你個腦有bug

樓主好型

有人開個po了

過

一千萬份之一機會會贏
就係佢唔記得左可以咁用
完美解釋哂所有

留意返先
你係清楚知道哂啪完手指後既事先會有呢個諗發出現
Thanos個一刻又點會知呢？
連正常人邏輯都冇

佢咪用左6粒石黎消滅6粒石

佢淨係care整走一半人
之後點 由佢地自己話事
亦可能唔覺得班人做到d咩

呢個奇異真係好PK

要係太空留返陣先係果唔知幾份之一既可能性，太早返去會gg